覺唔覺好多香港人自以為中產好不自量力

覺唔覺香港好多人以為自己係中產
兩公婆夾埋幾萬蚊一個月以為自己巴屎閉
又生兩件又請工人又要供車供樓又要去旅行
每個月唔係入不敷支就月月清
覺唔覺呢啲人好不自量力

早期買左樓嘅就ok la

如果月月清都還好
本身供樓已經係高回報投資（當然高風險）

住公屋就 ok 啦

活唔長就ok啦

首先, 幾萬蚊一個月好闊, 二公婆夾埋四皮同八皮生活二個層次建議你收窄D, 其次生兩件請工人供車供樓去旅行又點, 供得到又去得到係人地實力, 香港地理想生活既方程式就係咁, 唔通人地出部C63笑人地晒油晒牌牌唔出C180? 大家能力唔同, 至於到人地真係入不敷支自然就會執執條數例如賣左架車唔去旅行, 而月月清又如何? 搵二萬既人儲得起八千唔代表搵五萬既人盲要儲三萬八千, 中產就有中產既開支. 最後咩叫不自量力, 好多以為自己係中產既人個個月問你借錢咩?

除咗認同月入幾萬唔叫中產之外

其他就同上面巴打講嘅一樣

中產講緊係月入三十幾萬嗰啲喎